<resources>
    <string name="app_name">ClientesABC</string>
    <string name="title_activity_login">Maestro Clientes Femsa</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Usuario</string>
    <string name="prompt_password">Contrasena</string>
    <string name="action_sign_in">Ingresar</string>
    <string name="action_sign_in_short">Ingresar</string>
    <string name="error_invalid_email">Usuario de HH Invalido</string>
    <string name="error_invalid_user_mc">Usuario de MC Invalido</string>
    <string name="error_invalid_password">Contrasena Invalida</string>
    <string name="error_incorrect_password">Contrasena Incorrecta</string>
    <string name="error_field_required">Este campo es requerido</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="solicitud">Solicitud Inclusion</string>
    <string name="comunicacion">Comunicacion</string>
    <string name="title_activity_comunicacion">Actualización de Datos</string>
    <string name="title_activity_firma">Firma Aceptación Cliente</string>
    <string name="title_activity_firma_t4">Firma Constancia Cliente</string>
    <string name="title_activity_firma_credito">Aceptación condiciones de crédito</string>
    <string name="title_activity_solicitud">Crear Solicitud</string>
    <string name="title_activity_aviso">Avisos de Equipo frio</string>

    <string name="inicial">MAESTRO CLIENTES APP</string>
    <string name="welcome_back">Bienvenido</string>
    <string name="read_it_together">Junto</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="email">Usuario</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="sign_up">Ingresar</string>
    <string name="forget_password">Olvido su contrasena.?</string>
    <string name="title_activity_mant_clientes">Mis Clientes</string>
    <string name="title_activity_solicitudes">Mis Solicitudes</string>
    <string name="title_activity_locacion_gps">Coordenadas GPS</string>
    <string name="title_activity_panel">Monitor de Solicitudes</string>
    <string name="title_activity_cliente">%1$s - %2$s</string>
    <string name="promptKvgr4">promptKvgr4</string>
    <string name="label_vp">Plan de Visita</string>
    <string name="label_pregunta">%1$s) %2$s</string>
    <string name="palabras_2">%1$s %2$s</string>
    <string name="texto_modificar">Modificar</string>
    <string name="texto_cuenta_bancaria">Cuenta Bancaria</string>
    <string name="texto_interlocutor">Interlocutor</string>
    <string name="texto_visita">Plan de Visita</string>
    <string name="texto_contacto">Contacto</string>
    <string name="texto_impuesto">Impuesto</string>
    <string name="max_secuencia">1440</string>
    <string name="error_max_secuencia">La secuencia no puede ser mayor 1440!</string>
    <string name="texto_sin_datos">Sin Datos</string>
    <string name="title_activity_TCP">Comunicacion con el Servidor</string>
    <string name="longitud">Longitud</string>
    <string name="longitud_label">Longitud:</string>
    <string name="latitud">Latitud</string>
    <string name="latitud_label">Latitud:</string>
    <string name="signo_menos">-</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="limpiar">Limpiar</string>
    <string name="signo_mas">+</string>
    <string name="no_activity">Ninguna aplicacion puede escoger archivos. Mostrando alternativas.</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar</string>
    <string name="politica_privacidad">En cumplimiento de la Ley de Protección de la Persona frente al Tratamiento de sus Datos Personales No. 8968 y su Reglamento, COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A, garantiza la protección de todos los datos personales que le sean facilitados en virtud del presente Formulario. Los datos personales recopilados serán utilizados única y exclusivamente para fines internos de COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A, y no serán de ninguna manera comercializados o transferidos a terceras personas. Los clientes podrán ejercer en todo momento su derecho al acceso, rectificación, supresión de sus datos personales. Para la recopilación y tratamiento de datos personales se aplicarán los protocolos de seguridad necesarios para proteger los datos personales contra su destrucción, pérdida, alteración, acceso, divulgación o uso accidental, ilegal o no autorizado. Los protocolos de seguridad utilizados para la recopilación y tratamiento de datos personales son: Custodiar, almacenar o transportar las bases de datos solamente en dispositivos KOF que están bajo los estándares de seguridad de T.I. de la empresa.  2- El usuario no debe custodiar, almacenar o transportar las bases de datos en dispositivos USB, discos externos, CD, u otros dispositivos externos. 3- El usuario no debe enviar las bases de datos a correos electrónicos personales, de proveedores, clientes u otros que no sean KOF.4- El usuario no debe colocar bases de datos en Share Point, en la nube o en carpetas compartidas.5- El envió de bases de datos por medio de correos electrónicos KOF se debe realizar cuando tiene conexión a la red KOF o cuando está utilizando VPN. 6- El usuario no debe prestar los accesos a sistemas a ningún colaborador interno o externo, incluyendo niveles superiores. 7- La entrega de la base de datos a terceros autorizados, se debe realizar en el medio físico o electrónico que establezca T.I., previo, contrato de confidencialidad formal Cualquier consulta relacionada con esta política de privacidad, así como cualquier solicitud de acceso, rectificación, supresión de datos personales, deberá realizarse escribiendo al correo electrónico: ciscam@kof.com.mx Asimismo, con la firma del presente formulario  se autoriza expresamente a COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A a recopilar sus datos personales y se aceptan las condiciones de esta política de privacidad.</string>
    <string name="politica_privacidad_ni">Acepto que la información recopilada en este formulario será para fines de complementar la base de datos y cumplir los terminos de servicio con los clientes de Industria Nacional de Refrescos, S.A.(INARSA) y podrá ser consultada y/o modificada a solicitud del titular de la información y los responsables del destinatario en la atención del servicio al cliente. La misma no será comercializada, cedida o utilizada hacia terceros para fines distintos a los indicados, salvo requerimientos legales, de acuerdo a la normativa aplicable, según la ley No.787. Ley de Protección de Datos Personales.\n\nIgualmente autorizo a intercambiar mi historial de crédito con otros agentes económicos.  El suscrito reconoce que Industria Nacional de Refrescos, S.A.(INARSA), sus representantes y/o agentes no serán responsables por errores en los datos existentes en mi historial de crédito y por los daños y perjuicios que los mismos puedan ocasionar.</string>
    <string name="politica_privacidad_pa">En cumplimiento de la Ley de Protección de la Persona frente al Tratamiento de sus Datos Personales No. 8968 y su Reglamento, COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A, garantiza la protección de todos los datos personales que le sean facilitados en virtud del presente Formulario. Los datos personales recopilados serán utilizados única y exclusivamente para fines internos de COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A, y no serán de ninguna manera comercializados o transferidos a terceras personas. Los clientes podrán ejercer en todo momento su derecho al acceso, rectificación, supresión de sus datos personales. Para la recopilación y tratamiento de datos personales se aplicarán los protocolos de seguridad necesarios para proteger los datos personales contra su destrucción, pérdida, alteración, acceso, divulgación o uso accidental, ilegal o no autorizado. Los protocolos de seguridad utilizados para la recopilación y tratamiento de datos personales son: Custodiar, almacenar o transportar las bases de datos solamente en dispositivos KOF que están bajo los estándares de seguridad de T.I. de la empresa.  2- El usuario no debe custodiar, almacenar o transportar las bases de datos en dispositivos USB, discos externos, CD, u otros dispositivos externos. 3- El usuario no debe enviar las bases de datos a correos electrónicos personales, de proveedores, clientes u otros que no sean KOF.4- El usuario no debe colocar bases de datos en Share Point, en la nube o en carpetas compartidas.5- El envió de bases de datos por medio de correos electrónicos KOF se debe realizar cuando tiene conexión a la red KOF o cuando está utilizando VPN. 6- El usuario no debe prestar los accesos a sistemas a ningún colaborador interno o externo, incluyendo niveles superiores. 7- La entrega de la base de datos a terceros autorizados, se debe realizar en el medio físico o electrónico que establezca T.I., previo, contrato de confidencialidad formal Cualquier consulta relacionada con esta política de privacidad, así como cualquier solicitud de acceso, rectificación, supresión de datos personales, deberá realizarse escribiendo al correo electrónico: ciscam@kof.com.mx Asimismo, con la firma del presente formulario  se autoriza expresamente a COCA-COLA FEMSA DE COSTA RICA, S.A a recopilar sus datos personales y se aceptan las condiciones de esta política de privacidad.</string>
    <string name="firma_t4">El cliente hace constar que ha solicitado la instalacion de equipo frio de Coca Cola Femsa.</string>
    <string name="firma_credito">Estoy enterado que el plazo que la empresa Coca Cola Femsa me otorga para el pago de las facturas es de %1$s días contados a partir de la fecha de emisión de la factura. Adicionalmente,
    el incumplimiento del pago en la fecha correspondiente será motivo suficiente para suspender el crédito autorizado.
    Autorizo expresamente a las centrales de riesgo o burós de crédito a suministrar reportes o estudios que contengan información
    sobre mi persona según artículo 64 Ley de Acceso a la Información Pública</string>
    <string name="firma_credito_ni">Cliente: %1$s\nAcreedor:INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A\nDirección del Acreedor:Dirección del Acreedor: Km. 4.5 Carretera Norte. Managua\n\nPor: C$ %2$s\nFecha de Suscripción:%3$s\n\n
        Por este medio Yo, %4$s con cédula %5$s Estado Civil %6$s, %7$s, PAGARE A LA ORDEN de INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A en sus oficinas principales de la ciudad de Managua, Nicaragua ubicadas en Kilómetro 4 ½ de  Carretera Norte,
        o a su cesionaria o  sucesora o a su orden, la cantidad de %8$s. El pago se hará en la cuenta que para tal efecto tiene el ACREEDOR en el BANPRO cuyo titular bajo el número 10025302218644.  Por la suma debida reconozco y me obligo a pagar un interés corriente del cuatro por ciento mensual (4.0%%), que pagaré junto con el principal mediante el pago de una sola cuota de Principal e intereses por el monto total el mismo día del vencimiento.  Incurriré en mora sin necesidad de intimidación o requerimiento judicial o extrajudicial alguno, por el solo hecho de mi incumplimiento en el pago de la suma referida en el presente pagaré a la orden en cuyo caso reconoceré y pagaré a INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A una tasa de Interés Moratorio de los dos puntos sesenta por ciento (2.60##) mensual. Todas y cada una de las obligaciones que se derivan del presente Pagaré a la Orden y que están expresadas en córdobas, mantengan su valor con relación al dólar de los Estados Unidos de América, de tal manera que el principal y demás obligaciones pecuniarias que se derivan del presente Pagaré y que se han pactado en córdobas, deberán mantener el valor que al día de hoy tienen en relación con el dólar de los Estados Unidos de América. Que consecuentemente las modificaciones que se produzcan a partir del día de hoy en el tipo de cambio del córdoba con relación al dólar de los Estados Unidos de América, determinarán que los montos expresados o calculados en córdobas deban ajustarse en la misma proporción a las modificaciones operadas. Que todo ello es en conformidad con el Artículo Dieciséis (16) de la Ley Monetaria vigente y demás normas sobre el particular de acuerdo a la legislación de Nicaragua. Mi acreedor podrá declarar vencido anticipadamente el plazo de vencimiento de este Pagaré a la Orden en caso de que cualquier Persona Natural o Jurídica entablare ejecución en mi contra, en cuyos casos mi Acreedor quedará en absoluta libertad para exigir judicialmente y sin previo aviso, el inmediato cumplimiento de la presente obligación, por medio de la acción que elija. En caso de mi incumplimiento a las obligaciones que adquiero, mi acreedor la sociedad INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A podrá reclamar los daños y perjuicios que le ocasionen mi incumplimiento, así como los gastos y honorarios judiciales y extrajudiciales diferidos a su promesa Estimatoria.  En beneficio de INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A Renuncio: A) a mi domicilio, sometiéndome al que mi Acreedor elija, B) a las excepciones del caso fortuito y fuerza mayor, los cuales por imprevisibles que sean asumo por mi cuenta y riesgo y desde ahora declaro excusado el protesto, la presentación para el pago y el aviso de rechazo, si alguna ley llegare a establecer estos requisitos previos al cobro. -
        En fe de lo cual suscribo el presente PAGARE A LA ORDEN, en la ciudad de Managua, %9$s.  </string>
    <string name="firma_credito_ni_contrato">
        LA ACREEDORA: INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS, S.A., sociedad anónima constituida como empresa comercial del domicilio de Managua, constituida y organizada conforme las leyes de la República de Nicaragua, autorizada en Testimonio de Escritura Pública Número Cien (100), a las cuatro de la tarde del día nueve de abril de mil novecientos cincuenta y ocho, suscrita por el Notario Joaquín Cuadra Chamorro, la cual fue inscrita bajo el Número un mil seiscientos setenta y nueve (1,679), Páginas doscientos sesenta y ocho  a las doscientos ochenta y dos (268/282), Tomo cincuenta y cinco (55), del Libro Segundo Mercantil de Sociedades, y bajo el Número seis mil ciento setenta y cuatro (6,174), Páginas doscientos setenta y cuatro y doscientos setenta y cinco (274/275), Tomo veintisiete (27), del Libro de Personas, ambos del Registro Público Mercantil del Departamento de Managua y sus reformas debidamente inscritas.

        EL DEUDOR O CLIENTE: Persona Física o Jurídica que adquiere la obligación de pagar una suma de dinero, por concepto de un crédito de productos recibidos de parte de LA ACREEDORA y cuyo nombre se detalla al final del presente documento.
        DECLARACIONES
        Declara LA ACREEDORA: i. Ser una persona física/jurídica legalmente habilitada ante las autoridades correspondientes para ejercer la actividad comercial a la que se dedica, así como estar debidamente habilitada tanto para la venta de bebidas carbonatadas, no carbonatadas, jugos, agua y otros en diferentes marcas y presentaciones en todo el territorio de la República de Nicaragua. ii. Que ofrece a El DEUDOR una línea de crédito revolvente para la compraventa de productos garantizado con prenda comercial en los términos y condiciones que se detallan en el presente contrato. iii. LA ACREEDORA garantiza plenamente que es el legítimo propietario de los productos que vende al crédito a EL DEUDOR y que por lo tanto su venta transferirá el dominio de los mismos al cliente o deudor y que el crédito otorgado en este acto quedará garantizado mediante prenda comercial sobre los productos vendidos de crédito mediante la línea de crédito. Asimismo, garantiza que todos los productos que vende de crédito no infringen derechos de propiedad industrial o intelectual de terceros, tales como patentes, marcas y/o derechos de autor; por lo que se compromete a sacar a en paz y a salvo de cualquier reclamación, que inicie cualquier tercero alegando que los bienes que ofrece con motivo de este contrato. iv. Garantiza que sobre los productos no existe prenda, embargo, ni reclamación legal alguna, caso contrario se obliga al saneamiento conforme a la ley. v. Que acredita su personalidad y cuenta con las facultades suficientes, mismas que no le ha sido revocadas ni modificadas en forma alguna.

        Declara EL DEUDOR que desea adquirir una línea de CREDITO REVOLVENTE PARA LA COMPRAVENTA AL CREDITO DE PRODUCTOS CON PRENDA COMERCIAL, así como en la oferta remitida por el VENDEDOR.
        En virtud de lo anterior, ambas partes han convenido en el contrato mercantil que se regirá por las siguientes:
        PRIMERA: APERTURA DE LINEA DE CREDITO REVOLVENTE: Por medio del presente acto la ACREEDORA otorga al Deudor una línea de crédito Revolvente hasta por la suma del límite de crédito que previamente autorice la Acreedora y cuyo valor quedará respaldado por las facturas de producto que el cliente reciba por motivo del presente acuerdo. Dicha línea de crédito revolvente está destinada al financiamiento al Deudor para la compra de productos elaborados o distribuidos por Industria Nacional de Refrescos S.A. y estará abierta durante el plazo indicado en el anexo I el cual será computado a partir de la fecha de la firma del presente contrato. El monto de la línea de crédito podrá suspenderse, reducirse o ampliarse en cualquier momento a criterio y disponibilidad de la ACREEDORA. Esta línea de crédito es revolvente, por consiguiente, el DEUDOR la podrá utilizar varias veces dentro del plazo establecido siempre y cuando los fondos no estén agotados y no presentes saldos vencidos y en mora. Se establece por acuerdo entre las partes que la firma del presente documento deja sin validez cualquier contrato u acuerdo anterior.
        SEGUNDA: RETIRO DE FONDOS: Sin perjuicio de lo señalado anteriormente, a criterio y disposición de LA ACREEDORA y en los montos que ésta determine, de la línea de crédito podrá disponer El deudor mediante créditos otorgados por LA ACREEDORA al Deudor, por el valor de cada compra al crédito de productos de la Compañía y a medida que El Deudor lo solicitare, quedando dichas compras al crédito documentadas con pleno valor probatorio mediante las facturas comerciales que La Compañía para tal efecto emita y que  deberán estar debidamente  firmadas por el cliente  o cualquier persona  de su negocio autorizada para tal fin, en señal de haber comprado al crédito y recibido la cantidad de productos en ellas consignadas, debiendo en consecuencia considerarse dichas facturas como causales al presente contrato y como fondos otorgados a cuenta de la línea de crédito revolvente. Los productos indicados en el anexo I del presente contrato y que forma parte integral de lo mismo, establecen las cantidades máximas de productos que se pueden dar a crédito no obstante el máximo combinado posible del crédito será el establecido en la cláusula primera. TERCERA: MODO, CONDICIONES DE PAGO DEL PRODUCTO ADQUIRIDO E INTERES MORATORIO: El deudor o cliente deberá pagar a la Compañía la totalidad de las sumas señaladas en cada factura como precio total de compra de productos que adquiera de La Compañía. Ambas partes expresan que las sumas consignadas en cada factura como compras al crédito por cuenta y a cargo de la línea de crédito revolvente aquí otorgada, deberá de cancelarlas el deudor o cliente a la compañía en el plazo indicado en el anexo I, en las oficinas de La Compañía o en cualquier otro lugar que ésta indicare. Si el deudor o cliente no pagare en el día que corresponde, cualquier factura, de mero derecho y sin necesidad de requerimiento o aviso alguno, se entenderá que el plazo del presente contrato se encuentra vencido, y por ende, que  los plazos para la cancelación de las sumas consignadas en cada una de las facturas pendientes de pago, también se encuentran vencidos, haciéndose en consecuencia, exigible el pago del total de las sumas consignadas  de todas y cada una de las facturas por compras de productos de la compañía que el deudor cliente hubiere realizado y que no hubiere cancelado, utilizando para ello los fondos concedidos en la presente línea de crédito revolvente.  A partir de ese momento, el total de las sumas debidas por cuenta y a cargo de ésta línea de crédito revolvente generarán un interés moratorio del dos por ciento (2%%), que el Deudor desde este momento se obliga a pagar junto con el principal. CUARTA: GARANTIA: Expresa  EL deudor o cliente que como garantía del cumplimiento de las obligaciones que adquiere en este contrato, especialmente las referidas al pago  del precio de los productos que reciba de la compañía y el pago de la línea de crédito revolvente aquí pactada,   cada vez que ésta le venda al crédito y haga entrega de sus productos,  por medio de este contrato constituye Prenda Comercial a favor de la Compañía, sobre  los productos ampliamente descritos en el Anexo I de este contrato, conceptos descriptivos que para todo efecto legal deben considerarse íntegramente reproducidos en la presente cláusula. Se hace constar que lo que se venderá al deudor o cliente es el producto líquido y no así los envases cuando éstos sean retornables, ni las tarimas, rejillas o separadores, los cuáles seguirán siendo propiedad exclusiva de la Compañía. QUINTA: RENUNCIAS:  En beneficio de la Compañía y de las obligaciones contraídas en este  contrato, el cliente hace las siguientes renuncias: a) al derecho de ser requerido judicial o extrajudicialmente para el efecto de la mora, pues esta operará por el solo retraso del pago del adeudo en el modo y tiempo convenidos en este contrato; b) al derecho de ser depositario de los bienes embargados, pues se depositarán en la Compañía o en la persona que ella elija, quién ejercerá el cargo de depositario por cuenta y riesgo del comprador, c)  al beneficio de que la Compañía persiga primero el bien pignorado, pues ésta podrá perseguir cualesquiera otros de sus bienes, conservando el derecho de perseguir antes, simultáneamente o después, el objeto pignorado con las preferencias y privilegios del crédito prendario;  d) al derecho de solicitar prórroga por recibírsele intereses y pagos con posterioridad a su vencimiento; e) Al derecho de invocar en su propio beneficio, cualquier ley, decreto u ordenanza que tenga por objeto conceder prórrogas o esperas para el pago de los adeudos contraídos al amparo del presente contrato, así como también, al derecho de invocar caso fortuito, fuerza mayor o cualquier otra causa como justificación para no hacer entrega de los bienes pignorados. SEXTA: OTRAS CAUSALES DE VENCIMIENTO ANTICIPADO: Si alguna persona entablare ejecución en contra del cliente o si éste faltare a uno de los pagos en las fechas señaladas o al cumplimiento de cualesquiera de
        sus obligaciones, por cualesquiera de esos hechos, a voluntad de la Compañía, o bien por la decisión unilateral de la Compañía de terminar el contrato anticipadamente, siempre y cuando notifique por escrito al Deudor de la terminación con al menos treinta días de anticipación, el presente contrato se resolverá de pleno derecho sin necesidad de requerimiento alguno judicial o extrajudicial y la Compañía podrá tener por vencidos los plazos para el pago de la deuda  y exigir el inmediato el pago de todo lo adeudado. En todo caso la Compañía podrá reclamar daños y perjuicios y todos los gastos y honorarios que se causaren, sean judiciales o extrajudiciales, deferidos unos y otros a la promesa estimatoria de la Compañía o de su representante o cesionaria. SEPTIMA: CONVENIOS ESPECIALES EN RELACION CON LA PRENDA: En relación a los productos que le han sido vendidos en este contrato, sobre los cuales ha constituido la Prenda Comercial, el Cliente se constituye depositario y conservará la posesión de dichos productos en esta calidad, salvo que los
        mismos sean embargados, en consecuencia, los bienes prendados permanecerán en el lugar indicado al final del presente acuerdo. El cliente tendrá respecto a los productos prendados, los deberes y responsabilidades de los depositarios, sin perjuicios de las penas que la ley de Prenda Comercial impone al respecto, en consecuencia, expresamente acepta que en todo lo no previsto por el presente contrato se estará a lo dispuesto en la Ley de Prenda Comercial vigente, especialmente en relación al procedimiento de ejecución judicial. OCTAVA. PAGO DE IMPUESTOS Y OTROS GASTOS. Las partes convienen en que correrá por la total cuenta y riesgo del Deudor el pago de todos los gastos, impuestos y comisiones que deriven de la formalización, cumplimiento o extinción del presente contrato. NOVENA. RESPONSABILIDAD DEL DEUDOR. El deudor asume total responsabilidad ante la acreedora por cualquier tipo de daño, pérdida, robo, incendio o destrucción, que pueda sufrir el producto entregado a este, obligándose incluso al caso fortuito, y comprometiéndose a indemnizar a la ACREEDORA de manera inmediata. Las partes coinciden en que el valor del producto corresponde al valor de venta del mismo al momento del pago. DÉCIMA. PROHIBICIÓN DE CESIÓN Y/O SUBCONTRATACIÓN. Las partes convienen en que los derechos, obligaciones y efectos derivados del presente contrato no podrán ser cedidos, gravados o enajenados de ninguna forma, en todo o en parte, por el Deudor. DÉCIMA PRIMERA. COMPROMISO DE CONFIDENCIALIDAD: Las partes convienen que el Deudor guardara absoluta confidencialidad respecto al presente acuerdo y a la información que en virtud de este acuerdo las partes reciban o perciban, a partir de su firma, durante su vigencia y por plazo indeterminado una vez que el acuerdo finalice.  En tal sentido, el Deudor se obliga a no utilizar, divulgar o difundir por sí solo o en el ejercicio de actividades, por cuenta propia o ajena, por tiempo indefinido o hasta que reciba una autorización expresa y por escrito de la otra parte, la información descrita en este acuerdo y cualquier otra relacionada que permita inferir o deducir la información no divulgada protegida en esta cláusula. El Deudor se declara conocedor de la responsabilidad civil y penal en la que puede recaer en caso de incumplimiento a la obligación de confidencialidad aquí contraída y acepta asumir a título personal y empresarial la responsabilidad derivada de cualquier demanda o reclamo que se establezca a futuro en contra de la empresa.  DÉCIMA SEGUNDA: INTEGRIDAD Y VALIDEZ DEL CONTRATO: El presente contrato refleja la voluntad de las partes, libremente expresada bajo los principios de buena fe y responsabilidad en los negocios, por lo que cualquier nulidad e ineficacia de uno o varias de las cláusulas, declarada por la autoridad competente, no afectará la legalidad y eficacia de las cláusulas restantes. DÉCIMA TERCERA: MODIFICACIONES DEL CONTRATO. Ambas partes acuerdan que cualquier cambio en el presente contrato será válido, únicamente, si se efectúa mediante una modificación acordada y suscrita por los representantes autorizados de las partes. Como consecuencia de lo anterior, ningún acuerdo que se hiciere entre las partes durante la ejecución del mismo, tales como el otorgamiento de plazos, cambio de especificaciones, modificación del alcance de las obligaciones pactadas, modificará los términos del negocio jurídico salvo que medie el acuerdo de las partes también expresado por escrito. DÉCIMA CUARTA: INEXISTENCIA DE TOLERANCIA. La tolerancia de la Acreedora en cuanto a exigir el cumplimiento estricto de cualquier obligación, estipulación, convenio o condición de este contrato, no disminuirá o afectará de manera alguno su derecho para exigir el cumplimiento de la obligación, estipulación, convenio o condición tolerada, en el momento en que lo juzgue oportuno.  La omisión de la Acreedora en la exigencia del cumplimiento estricto de cualquier obligación, estipulación, convenio o condición de este contrato, no disminuirá o afectará de manera alguna su derecho para exigir el cumplimiento de las demás obligaciones, convenios o condiciones de este contrato. DÉCIMA QUINTA: LEY Y JURISDICCION APLICABLE: El presente contrato se rige por el Código de Comercio, la costumbre mercantil, el Código Civil y demás leyes de la Republica de Nicaragua. En caso de disputas derivadas del presente contrato, las partes acuerdan someterse a la Jurisdicción del Municipio de Managua. DÉCIMA SEXTA: POLÍTICAS DE PRIVACIDAD. En cumplimiento de la Ley de Protección de Datos Personales No. 787 y su Reglamento, INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A, garantiza la protección de todos los datos personales que le sean facilitados en virtud del presente Contrato. Los datos personales recopilados serán utilizados única y exclusivamente para fines internos de INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS S.A, y no serán de ninguna manera comercializados o transferidos a terceras personas. El deudor podrá ejercer en todo momento su derecho al acceso, rectificación, supresión de sus datos personales. Para la recopilación y tratamiento de datos personales se aplicarán los protocolos de seguridad necesarios para proteger los datos personales contra su destrucción, pérdida, alteración, acceso, divulgación o uso accidental, ilegal o no autorizado. Asimismo, con la firma del presente contrato se autoriza expresamente a INDUSTRIA NACIONAL DE REFRESCOS, S.A a recopilar sus datos personales y se aceptan las condiciones de esta política de privacidad.  DÉCIMA SÉPTIMA: LAVADO DE DINERO. PRÁCTICAS ANTICORRUPCIÓN. El Cliente declara que cumple con las disposiciones legales aplicables en materia de lavado de dinero y disposiciones relacionadas, y no ha participado en operación alguna de lavado de dinero u operaciones similares, ni se ha iniciado investigación alguna en el pasado, respecto de cualquier incumplimiento de dichas disposiciones. Asimismo, manifiesta que a la fecha no incurre ni incurrirá durante la vigencia del presente Contrato, en ninguna práctica de soborno, extorsión o corrupción, como son pagar, entregar, ofrecer, autorizar o prometer dinero o cualquier objeto de valor, ya sea directa o indirectamente a través de interpósita persona, con funcionarios de gobierno, autoridades gubernamentales, clientes, proveedores, instituciones financieras u otros, a fin de influir cualquier decisión u obtener o mantener cualquier beneficio para su negocio, en violación de cualquier ley, decreto, reglamento, o cualquier otra disposición que le sea aplicable.

        Las partes suscriben el presente contrato por duplicado El %1$s


        Razón Social: %2$s
        Documento de identidad: %3$s

        ANEXO I:

        CONDICIONES DEL CREDITO Y DESCRIPCION DE LOS PRODUCTOS


        NOMBRE DEL CLIENTE:	%4$s

        MONTO DE CREDITO REVOLVENTE:	C$%5$s

        DURACION DEL CONTRATO  :	%6$s años

        CONDICIONES DE PAGO  (PLAZO) :	%7$s Días

        TIPO DE CREDITO :	%8$s


        FECHA DE FIRMA DEL CONTRATO:	%9$s
    </string>
    <string name="firma_credito_pa">Estoy enterado que el plazo que la empresa Coca Cola Femsa me otorga para el pago de las facturas es de %1$s días contados a partir de la fecha de emisión de la factura. Adicionalmente,
    el incumplimiento del pago en la fecha correspondiente será motivo suficiente para suspender el crédito autorizado.
    Autorizo expresamente a las centrales de riesgo o burós de crédito a suministrar reportes o estudios que contengan información
    sobre mi persona según artículo 64 Ley de Acceso a la Información Pública</string>
    <string name="ID_FORM_CONSULTA_CLIENTE">35</string>
    <string name="ID_FORM_INSTALACION_EQ">39</string>
    <string name="ID_FORM_CAMBIO_EQ">41</string>
    <string name="acercade">Info. sistema</string>
    <string name="borrar_datos">Eliminar Datos</string>
    <string name="title_activity_scanner">Escanear codigo</string>
    <string name="titulo_login">Maestro Clientes </string>
    <string name="title_activity_firma_credito_ni">PAGARE A LA ORDEN CON MANTENIMIENTO DE VALOR</string>
    <string name="title_activity_firma_contrato_ni">CONTRATO DE LINEA DE CREDITO REVOLVENTE PARA LA COMPRAVENTA AL CREDITO DE PRODUCTOS GARANTIZADO CON PRENDA COMERCIAL</string>
    <string name="title_activity_firma_credito_pa">LETRA DE CAMBIO</string>
    <string name="title_activity_firma_politica_privacidad_ni">AUTORIZACIÓN PARA USO DE DATOS PERSONALES</string>


    <!-- CATALOGOS PARA ALGUNOS SPINNERS -->
    <string-array name="OpcionesKvgr4">
        <item>1DA</item>
        <item>2DA</item>
        <item>3DA</item>
        <item>4DA</item>
        <item>5DA</item>
    </string-array>
    <string-array name="OpcionesKvgr4Autoventa">
        <item>0DA</item>
    </string-array>
    <string-array name="OpcionesFcalid">
        <item id="1">Cada Semana</item>
        <item id="2">Cada 2 Semanas</item>
        <item id="3">Cada 3 Semanas</item>
        <item id="4">Cada 4 Semanas</item>
        <item id="5">Cada 5 Semanas</item>
        <item id="6">Cada 6 Semanas</item>
        <item id="8">Cada 8 Semanas</item>
        <item id="10">Cada 10 Semanas</item>
    </string-array>

</resources>
